今代香港人真係生活係水深火熱之中

高鐵 方便中共運解放軍落黎

1萬億既人工島 起出黎基本上都係大陸人用哂咁濟

每日仲要放150隻畜生落香港搞到香港污煙漳氣 講普通話既人仲多過講廣東話既 唔洗交稅都算 仲要個個拎綜緩 用香港納稅人既錢去養班畜生

再加埋個長期係空中既特首 八達通都唔識用喎 你話笑死唔笑死

真係好撚嬲